仆街同條友玩啤,贏咗佢先話同我玩臺幣

正仆街

下次你贏番同佢講玩美金🤤

刀仔